[MIRACLE]OH MY GIRL討論區(17) 秋天童話完滿結束 海外行程一路順風 沙沙get well soon

Oh My Girl（韓語：오마이걸）為WM Entertainment在2015年推出的八人女子團體。隊長：Hyo Jung 成員包括： JinE、Mimi、YooA、SeungHee、JiHo、Binnie及Arin。「OMG」為經紀公司首度公布的宣傳話題。2015年3月30日，WM Entertainment正式公布新女團的團名為「Oh My Girl」。

2015年 :
3月26日，WM Entertainment透過SNS公開新女團成員人數、姓名、長相等等資訊，預告即將加入今年度的新女團大戰。隨後每天都有新預告的推出，直到3月30日正式公布了新女團的團名。

4月20日，官方公開Oh My Girl的出道單曲《CUPID》MV和第一張迷你專輯《OH MY GIRL》全輯音源，同天舉行Showcase宣告正式出道。

10月7日，官方公開第二張迷你專輯主打歌《CLOSER》MV。《CLOSER》由為少女時代歌曲《Lion Heart》作曲的製作人Shaun Alexander，以及為EXO《Growl》作詞的徐智音(音譯)共同打造而成，富有夢幻色彩的歌曲氛圍以及表現純真少女心的感性歌詞令人印象深刻，其編舞走位加入了12星座的意象，引起了話題。

2016年 :
3月21日，官方公開先行曲《一步兩步》音源，此曲收錄於第三張迷你專輯內。

3月28日，官方公開《PINK OCEAN》全輯音源和主打歌《LIAR LIAR》MV，並舉行回歸Showcase，公布粉絲名為Miracle。

5月19日，官方宣布Oh my girl 將於26日發表改版迷你專輯《Windy day 》，專輯除了收錄《PINK OCEAN 》音源外，更收錄了兩首新曲《Windy day》、《Stupid in love》，以及先前已經公開音源的《LIAR LIAR》中文版，總共以八首歌曲發行。

2017年
4月1日，官方 YouTube 公開收錄曲《Perfect Day》的(OH MY BOY特別版)預告。2日公開主打歌《Coloring Book》的MV預告2，3日官方公開《Coloring Book》全輯音源和主打歌《Coloring Book》MV，並於4日舉行回歸Showcase。

10月30日，WM娛樂於官網及新聞媒體發佈聲明，成員JinE因健康問題將解除合約退出團體，團體以7人體制繼續活動。

2018年
1月6日，官方 YouTube 公開主打曲《Secret Garden》的Spoiler Teaser預告。7日公開主打歌《Secret Garden》的DANCE預告，8日官方主打曲公開《Secret Garden》MV預告。 1月9日韓國時間下午6點公開《秘密庭園》全輯音源和主打歌《Secret Garden》MV，同日日舉行回歸Showcase。

1月10日韓國時間凌晨3時，主打歌《Secret Garden》佔據6個音源實時榜，Melon二位、Soribada二位、Mnet十位、Naver Music二位、Genie二位和Bugs一位，成為出道以來成績最好的一次。

1月23日，於The Show獲得出道以來首次音樂節目一位。1月24日在Show Champion中獲得一位。

3月22日，官方公開第一張Teaser照 오마이걸반하나 後，公布將於4月2日回歸並以特別UNIT《OH MY GIRL BANHANA》為團名發行POP-UP 專輯(POP-UP 專輯是指OH MY GIRL的特別UNIT專輯，不只是部分成員而是全體參與的專輯)。

3月27日公開專輯主打歌《바나나 알러지 원숭이》歌詞並由將孝定.Binnie.Arin三人演唱,而《하더라》則由其餘成員(Mimi.YooA.勝熙.祉呼)演唱,收錄曲《반한게아냐》則為勝熙solo曲。

4月2日韓國時間下午6點公開POP-UP 專輯全輯音源和主打歌MV。

日本出道
OH MY GIRL BANHANA將發行《對香蕉過敏的猴子》的日文版專輯,並預定在8/29以『バナナが食べれないサル』為主打曲在日本出道。

9月10日推出第六張迷你專輯《Remember Me》，主打曲為《불꽃놀이》。

問候語
「찾았다~ 오마이걸! 안녕하세요. 오마이걸입니다.」
(找到啦～OH MY GIRL！大家好，我們是OH MY GIRL。)

成員簡介:

藝名：Hyo Jung（효정）
本名：崔孝定（최효정）Choi Hyo Jung
出生日期/地點：1994年7月28日（24歲）韓國京畿道安養市
隊內擔當：隊長、主唱

隊長主唱的實力
在練習室Vlive唱尹鐘信的Like It

藝名：Mimi（미미）
本名：金美賢（김미현）Kim Mi Hyun
出生日期/地點：1995年5月1日（23歲）韓國濟州特別自治道
隊內擔當：Rapper、領舞

充滿帥氣的Rapper MiMi

Mimi跟YooA 合唱尹美萊的Black Happiness

藝名：YooA（유아）
本名：柳諟我（유시아）Yoo Si A
出生日期/地點：1995年9月17日（23歲）韓國首爾特別市
隊內擔當：領唱、主領舞

YooA 與哥哥超帥氣的默契共舞

=

藝名：SeungHee（승희）
本名：玄勝熙（현승희）Hyun Seung Hee
出生日期/地點：1996年1月25日（22歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：主唱

勝熙的主唱實力

[Moonlight paradise] Seung-hee(OH MY GIRL)- Slow Motion 20160407

藝名：JiHo（지호）
本名：金祉呼（김지호）Kim Ji Ho
出生日期/地點：1997年4月4日（21歲）韓國忠清北道沃川郡
隊內擔當：領唱、領舞、門面

藝名：Binnie（비니）
本名：裵有彬（배유빈）Bae Yu Bin
出生日期/地點：1997年9月9日（21歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：副唱、形象

藝名：Arin（아린）
本名：崔乂園（최예원）Choi Ye Won
出生日期/地點：1999年6月18日（19歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：副唱、領舞、忙內

隊內的撤嬌擔當

已離團成員:

藝名：JinE（진이）
本名：申惠眞（신혜진）Shin Hye Jin
出生日期/地點：1995年1月22日（23歲）韓國慶尚北道浦項市
隊內擔當：副唱
因病於2017年離團

音樂作品:

迷你專輯：

首張迷你專輯《Oh My Girl》

發行日期：2015年4月20日

1.OH MY GIRL!
2.CUPID
3.HOT SUMMER NIGHTS
4.應該要好奇 (궁금한걸요)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ CUPID

第二張迷你專輯《CLOSER》

發行日期：2015年10月7日
1.CLOSER
2.Say no more
3.Playground
4.Sugar baby
5.Round about

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER (Performance Ver.)

第三張迷你專輯《PINK OCEAN》

發行日期：2016年3月28日

1.LIAR LIAR
2.B612
3.I Found Love
4.Knock Knock
5.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)

오마이걸(OH MY GIRL) _ LIAR LIAR

OH MY GIRL(오마이걸) _ LIAR LIAR (ver.2)

第三張迷你專輯改版《Windy Day》

發行日期：2016年5月26日

1.Windy Day
2.Stupid in love
3.LIAR LIAR
4.B612
5.I Found Love
6.Knock Knock
7.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)
8.LIAR LIAR（中文版）

OH MY GIRL(오마이걸) _ WINDY DAY

夏日特別專輯《Listen To My Word》

發行日期：2016年8月1日

1.내 얘길 들어봐 (A-ing)
2.한여름의 크리스마스
3.Je T'aime
4.거짓말도 보여요

OH MY GIRL(오마이걸) _ Listen to my word(내 얘길 들어봐)(A-ing)(Feat. SKULL(스컬)&HAHA(하하))

第四張迷你專輯《Coloring Book》

發行日期：2017年4月3日

1.Coloring Book
2.Real World
3.Agit
4.In My Dreams
5.Perfect Day

OH MY GIRL(오마이걸) _ Coloring Book(컬러링북)

第五張迷你專輯《Secret Garden》

發行日期：2018年1月9日

1.Secret Garden
2.Love O'Clock
3.Butterfly
4.Sixteen
5.Magic

OH MY GIRL(오마이걸) _ Secret Garden(비밀정원)

《OH MY GIRL BANHANA》POP-UP專輯

發行日期：2018年4月2日

1.Ukiuki waikiki(Intro)
2.바나나 알러지 원숭이 (孝定.Binnie.Arin)
3.하더라
4.반한 게 아냐(勝熙SOLO)

[MV] OH MY GIRL BANHANA(오마이걸 반하나) _ Banana allergy monkey(바나나 알러지 원숭이)

第六張迷你專輯《Remember Me》

發行日期：2018年9月10日

1.불꽃놀이(Remember Me)
2.메아리
3.Twilight
4.Illusion
5.우리 이야기

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ Remember Me(불꽃놀이)

綜藝節目:

專屬節目
OH MY GIRL Cast

OHMYGIRL SKETCHBOOK

找到了 Oh My Girl

Oh My Girl的Miracle遠征隊

全體綜藝
Weekly Idol
151104

160810

170412

171004 MBC 一週偶像 中字(創社十週年)

After School Club
151027

160706

個人固定綜藝
Girl Spirit(勝熙固定)

偶像戲劇工作團(YooA固定)
(連事前會議/製作過程)
(劇集正式開始)

食糧日記(YooA固定)

BONUS
蒙面歌王
勝熙

孝定

第二輪(前兩條放送播, 第三條音源版)

沙沙

Binnie

開Post Template:

OH MY GIRL 影音整理 by PTT
全綜藝、舞台、電台、Vliv影音整理
每次有新節目都會持續更新

對唔住大佬s
自隊一打

lm

my沙沙get well soon 留名

留名

孝定唯飯留名

re lm

Shaytyen
Arin solo
Binnie solo
YooA solo
Seunghee solo 得24秒

快歌部分
Closer YooA
One Step Two Step YooA
Love O'Clock Jiho
Windy Day Jiho
Curious Binnie
Echo YooA
url] Sixteen YooA

慢歌部分
In My Dream
獨酒男女OST
Butterfly
Agit
Knock Knock
Real World YooA

Into The New World
Twlight
Cupid Jiho
Coloring Book YooA
Remember Me Jiho YooA
VCR

Encore
我們的故事 Jiho
B612 Binnie
Ending Talk
Illusion

Mammoth Bread
1021
Honey 孝定
Into The New World 孝定
Twlight 孝定
Cupid 孝定
我們的故事 孝定
B612 孝定
Ending Talk 孝定

Creamy Candy
1020
Into The New World 孝定
Twlight 孝定
Sixteen

1021
Honey 孝定
Cupid Dance break 孝定

Smile Candy
1021
Honey 孝定
Ending Talk 孝定

Oneday June
1021
Twlight Binnie
Cupid Binnie
Coloring Book Binnie

Jelly Bin
Binnie Solo

naha1227
Mimi solo
Jiho solo

Plumia
Honey 孝定
Jiho solo

Plumia
1021
Into The New World Jiho
Remember Me
Ending Talk + Illusion (25 mins)

喂呀 D相...好痴線

Cherry's Box
勝熙 Solo 勁正
Binnie Solo
Mimi solo

個個solo都好尾機

그럴 거에요!

係呀 沙沙同Jiho

但係孝定個solo stage我一開見到包包面加埋頂帽就忍唔住笑左出黎

叉園: same level

呀。。呀呀呀呀呀！！！！

對唔住我忍唔到笑

Cls...
Btw 對唔字 其實我真係巧掛住你。。

其實我無咩點睇
反而JIHO個個

我跟住唱你嘅秀髮亂了

想去睇學友演唱會了

金浦機場出境 Arin

沙沙

勝勝

Mimi

Jiho

定定

又去日本掘金了

Binnie

竟然唔休息 咁快飛

你仲有日本 台場

佢會去先算啦

特級可愛Arin

睇完相當去左啦

咁樣係唔會滿足到嫁

me=fake fans

你知就好啦

我好似冇講過我係real fans

55 你唯狗都不如
快啲lan

不lan了

勝熙Solo 音質好過尋日個條少少

哇

痴線 原來勝熙有份唱Full Moon
Seunghee sang background vocals in Sunmi's Full Moon :o I didn't know that
It says her name (2nd one) at "Background vocals"

eh eh eh eh eh 個幾句係勝熙

特登去聽先聽到有把好似勝勝既聲

十級可愛

YooA

on9節目第3集 中字

今集出Hurt Signal同配音part最後2分鐘

我勝

Rich

環境迫成
你會揀用三千整番部機定比多小小出新機

出完機又唔知幾時先有得見我呼

唔洗見啦

咁我唯有轉追灣仔erick nam啦芽神

Who??

去台灣見

個名好似聽過

咩人來？

串多左個k
係灣仔Eric Nam

咁灣仔Eric Nam又係邊位

Eric Nam 笑撚大人個口

沙沙Cosmopolitan

孝定個樣

咁係唔夠連登大野智黎嘅

日本電台

食食食食食

沙沙眼神好殺

Cr:Violet Beanie

大個女

個人影到咁都貼出黎 teamLab

MomoX 偶像documentry 孝定篇
全部自帶中字 三集應該完啦

團欺定定

大合照沙沙條裙

Cls

佢黎sell我成間鋪頭都買俾佢

rich

最多日日同佢食面包 養老婆錢唔慳得

好屈

玩禁多次手渡會最抵今次
真係任講

牙邊今日痴左線啊啊啊啊啊

我留左係香港做乜勁

點解我會響香港

你有邊次唔係任講任簽

迷人Blonde Lady

食軟雪糕雪糕~

今日機場個樣咁靚既

喂 我沙沙有幾時唔靚

好多黑圖

黑還黑 都係靚牙

MK沙

個衰妹咁有心丫

好多角度都唔靚囉其實

理性是我飯

情難自禁 我卻其實屬於 極度容易受傷的女人

禁真心係抵
不過下次應該會再嚴啲

第一場理論上已經係最嚴啦喎

愛你穿越時間 兩行來自秋末的眼淚
讓愛滲透了地面 我要的只是妳在我身邊

識我嘅人都知我理性同friendly

講真架wo

今次都係台灣見?

你又去呀？

我去湊下熱鬧架咋
都係果句 想見你多啲

又去
gay test
香港見囉

成個PO 9成人都大神 得返1成就係我

樓上重覆ed

晨早流流嚇死人咩

Mimi

台灣記者會直播

開始啦 阿伯9up緊

Secret Garden

無端端有演唱會新片 唔同諗住出DVD

成個post得我唔係

仲有我

喂 這些機會

番韓國啦 下個星期又飛

我沙沙

影到好短好粗

Good Morning Miracle 星期五啦

呢D咪寫實風

事實既野駁唔到

長髮Mimi好正

終於到佢地

唱煙花放哂煙花好揼本

今個禮拜Hurt Signal

中分YooA

肥左

露額沙沙

邊妮肥d好啊

韓國女團「Oh My Girl」周六將4度訪台舉辦粉絲見面會，她們日前受邀來台出席活動，聊到台灣美食如數家珍，孝定最愛洪瑞珍三明治，YooA則熱愛起司馬鈴薯，還用中文喊：「我想去夜市！」訪問結束後工作人員送上珍珠奶茶，7姝全都開心尖叫，祉呼更內行大讚：「半糖就對了啦！」

「Oh My Girl」由孝定、Mimi、YooA、勝熙、祉呼、Binnie、Arin 7成員組成，今年幾乎沒休息持續推新作，《Secret Garden》、《Remember Me》2歌曲都成功拿下音樂節目冠軍，明年1月她們還將正式進軍日本，推出首張日文專輯。

出道以來她們來台3次，Mimi說：「台灣粉絲在我們的記憶中都是很熱情的，而且很活潑，會一直叫我們的名字，所以在機場或是其他地方都會一直回頭！」祉呼在一旁還模仿粉絲呼喊Mimi的模樣，Arin也讚台灣粉絲：「雖然不能常見面，但每次見到都會很大聲替我們應援，說會永遠支持我們，真的很感謝。」

被問到成員中誰最浪漫又愛做白日夢，Mimi得了最高票，笑說：「我是為了寫歌詞啦，因為比較沒有經驗嘛。」祉呼加碼爆料：「如同姊姊所說，她真的經驗比較少，所以她很常看漫畫或連續劇，有時候突然會沒頭沒腦地幻想一些事情，就會讓我覺得這姊姊真的很浪漫耶，要好好學習一下。」Mimi自曝最近瘋狂在看韓劇《愛上變身情人》：「真的很好看，我整個人像著魔了一般追劇中！」

勝熙則選了自己，慘被Binne吐槽：「妳有什麼浪漫的地方啦！」勝熙自招她的白日夢都不浪漫，她笑說：「我高中的時候常常會夢到自己飛上天啊，突然有種額啊啊啊啊啊那種感覺，長出翅膀，奪窗而出在天空飛翔那樣。」YooA好奇同學反應，勝熙自爆：「我就是閉著眼睛自己做夢啦，而且我頭超暈的。」無厘頭發言引來哄堂大笑。

弘大已經有兩間洪瑞真啦

孝定塊面會唔會太白

[4K 60p] 181103 오마이걸 (OHMYGIRL) 효정 (HyoJung) MultiCam - 아산 광주 행사 두개를 한개에

불꽃놀이 → youtu.be/6ezWOUfx27c
비밀정원 → youtu.be/6aK_182CHlE
Coloring Book → youtu.be/EVeeUXumX0M
Windy Day → youtu.be/OedyvoOKHxI
Real World → youtu.be/G1kQejiZzQk

金mimi正

定定亂入Mimi vlive打機

眼鏡勝熙勁正

今日Twice Idol Room有勝熙客串

日經求沙沙V之等唔到

體感沙沙已經有一年無開過Vlive

上次應該係蒙歌完既床上V仲要搵Binnie 勝勝客串唔敢自己做

數據狗大神咁都記得

因為等極都冇
亂入其他人VLive就間中有

我睇番影音excel之後仲有兩次有YooA客串 一次同孝定遊樂場 另一條係客串勝熙 跟住6月之後除左一位片就無再出現過Vlive
不過又俾我搵到多左四條片出中字
YooA孝定遊樂場Vlive

勝熙Voice Only Vlive

動物衫一位公約Vlive

孝定10月Vlive

用數據戰勝我地凡夫俗子

定F

第一眼真係有啲似

我沙

早晨

Morning!!!!

隻恐龍

Arin Focus

今日有野拍

勝熙

有無定定既whatsapp sticker

整左少少玩緊

原來今晚Idol Radio有勝熙做嘉賓 Miss左

so sad

條龍俾Mimi打

一個人唱成首Remember Me 勝熙唱到斷氣

binnie都係咁打隻龍

Rapper勝勝

조금만 기다리면 곧 만나게 될

遠在我的眼前 近在我的心
尋覓你的眼神 期待你聲音

消失的擺於心裡
然後花光我的眼淚
便會 累到無知睡去

點解會有seisei

嗰個我整比個fd放左入去姐

Seisei最靚

我除左佢，重有ioi嗰兩個，其他唔識

我sei qq

好芯囉

識咋，冇話鐘意

由你把口講出黎

好鍾意勝熙唱呢首歌 把聲同grove好啱唱1234 不過一個人唱哂成首又係就斷氣咁
同埋好地地唱緊歌師弟俾支水佢做乜9 無哂feel

我老婆真係mo duck lose

11/7，朴明洙在自己個人instagram上發表了一段文字為主的預告preview影片，並在最後提到「11月9日，星期五，Coming Soon」。
朴明洙IG影片：
IG內文他解釋他將和Oh My Girl合作新曲，並將在11/9發表，請多多關注「SNS」吧
Hashtag有標了作曲家兼IU迷弟在煥。

老爹在煥

金俊昊同金鐘民 Defconn唱孝定首aegyo song

去台灣

未訓醒

超貼地Idol

之前講話會開美國con個主辦 睇黎唔係吹水

沉底post
聽朝又台灣

天團飛夠未

追omg真係好艱難 成日要做空中飛人

香港7 頭揮手區

啲友唔嗌嘅

大把偽飯
利申我都係

靜到好尷尬

唔憨出聲 希望一陣好啲

嗌到斷氣

呢張沙沙好靚靚

諗多左

真係好多廣東話

定兔子Live

夜晚無咗沙沙

[img]

今日天仙下凡......

好彩無去
如果唔係又中伏

雙11派糧既定定

佢今日水腫定又肥左

呢啲叫幸福肥

我定

係咪岩岩桃園走 入閘口過關 係正隔離 今日排過關排得勁耐

on9節目 EP6 hurt signal好似就完咁既feel 個節目究竟有無人睇

Arin隻狗

「Oh My Girl」YooA抱病約定再相會 寶島為600台粉畫押

「Oh My Girl」今在松菸誠品表演廳一連進行2場簽名會，各吸引300人捧場，共600人次。7人除了一一幫粉絲簽名外，也親切回答小紙條提問，粉絲離開前，她們也不忘以甜美笑容道別，親民度爆表。
↓Arin在簽名會上聽粉絲說話的眼神十分認真。

↓勝熙今天戴著貝雷帽甜美現身。

↓Mimi認真聽台灣粉絲告白。

↓祉呼簽完名還不忘跟粉絲道謝

↓孝定簽名不忘展現甜美笑容

↓Binnie今綁公主頭展現甜美氣質

↓身體不適的YooA今打起精神，台灣粉絲約定下次韓國見。

蘋果日報我dllm

下次簽名諗住話自己叫ari

@XXX額頭勁靚

要過另一團po搵佢

深夜節目邊有人睇 佢上一套連中字都無人做

賣廣告 take a picture~

掛住

My 呼呼

我肥呼開live

食放

新果集 勝勝Idol Radio都已經有中字

my呼呼

my pepero

無理由仲有人飯
唔通你都係M

自都唔太知我點解仲飯緊佢
係一啖砂糖一啖屎嘅威力

2019 Season Greeting

內容物

識啲野
我一定要比呼呼撚先開心

你真係好M

佢心情好就會派糖比我

無出現過

我呼

唔記得左聽電台 勝勝第一次做客串DJ

2019 Season Greeting有無代購團

死港女

好耐無同佢講過野

你d好耐 段日計既喂

唔靚

55 權f你架嘛

我前2日都無同佢講過野

屌你忍唔住笑左
佢四日後咪又傾囉

躝啦，返去你個真命天女度啦，哩度唔岩你

又去fs

基本野啦

咁又係… 以你既定義黎講…
都無F… 係唔靚架啦…

why 針 me

WM打手 支持燕

ok g持埋佢

佢既好耐= 幾日內

你咩都要g持架啦

我G持你食女

你俾條女我

你開個名 睇下幫唔幫到你

買

想太多

第一張相 咁樣比孝定望住個心卜卜跳得好西利

萌萌噠

仲有三日比你準備去fs啊文字巴

成日咁樣永續 無錢啦

學某大神同金祉呼借錢

12月見

十二月日本香港都唔會見到我
一月

1月我唔去牙
休養

去大邱未

太遠不了

去完大邱釜山嗰d，下星期先真尾場

想去釜山多過大邱
有機會見到arin隻狗

Ari

玩過一次返唔到轉頭

想G咩事

隻狗好得意
玩過就知

arin都好得意
玩過就知

想玩

唔好玩
唔叫我oppa

今個禮拜開兩場fs? 簽售女團正常發揮

請領取糧餉

熟女乂園

雙Seunghee!!

兩個之前一齊上Girl Spirit friend左

Oh My Girl 1st Tour in Brazil

29/01 - Rio de Janeiro
30/01 - Porto Alegre
31/01 - Curitiba
02/02 - São Paulo (show)
03/02 - São Paulo (fansign)

Vendas no dia 24/11, ao meio-dia!

Fansign: R$140
Pista (meia): R$135
Camarote (meia): R$180
High-touch: R$80
CD: R$130
訓醒就見到玩d咁嘅野

巴西巡迴演唱會

巴西女團

巴西場… 有冇咁多人睇呀…

once you go black

等你去

飛未 去巴西

而家俾機會你去見沙沙啦，仲唔去？！

佢宜家有權奶奶，重沙乜鳩丫

香港開一場 台灣開2場 巴西開5場 世界之Oh my girl

可以去巴西旅行，去新地方

順便拍埋團綜
機票咁貴唔好曬

訓醒睇到真係笑到痴線

貼錯post

嗚呀

男友視覺 四張表情都咁正

好癲 cafe夾埋有成50張

張張個樣都一樣

好感動 佢收工mode既時候 都會係機場應人

有啲咁既事咩？

發夢果陣

全程自閉聽歌

著到咁乜鬼活動黎

人人以為佢聽歌 實情同我傾緊電話

好似拍緊新綜藝節目

見週圍d人都著得一件長衫 佢地著羽絨
好weak

條褲仔

係咪好正先

last個張係咩玩法

fun

(扮)成熟Arin

鳴呀 我定

大陸踎完不愉快

堅大個女

變左女人
姐係

躝

成日 post啲低清相到底想點

比哂signal大家 fs送部leica黎啦屌

送部leica比佢咪係晒料 iphone佢都未撚得掂

雖然濛就濛左啲 不過都有feel既

你地唔識野
呢啲叫濛朧美

影嗰個有feel
唔關個傻定事

丁死me，差啲以為自己對眼有眼疾 點解睇野濛左

好正 個 model

多謝你讚我
係我幫佢影的

唔該你幫我條女影得咁好，不過下次用返無反單反影is ok

小弟窮逼得摺機

早講丫嗎，我借比你

屌笑死

驗眼啦

躝啦你，睇返你個大奶奶啦

Me stay

返去啦你

你就好 我買完一部機王用左十幾年

w800i 好東西
我重用緊哩部

Mimi vlive

好可愛

今日唱既歌等於半個台場fan meeting
btw fan sign現場d人係咪唔興叫應援 台下仲靜過台灣場

不嬲都唔會嗌架啦

Arin

聽到歌唔嗌好無mood

佢真個好鐘意玩支花

痴線孝定

咁樣開Vlive

條撚樣真係亂黎架喎 眼屎都未抹就開

分分鐘牙都未刷

但哩啲先正，好過其他人化晒妝之後先扮岩岩起床丫

水腫都唔按摩下先 依家呢個中分look成個肥sue chang咁

日日都J

水乜腫丫，有名你叫肥定 起左身廿個鐘都係咁腫

完 又要俾番心機去扮工

佢bye左好撚耐都未收線

完全無彈通知
係咪叫我脱飯

係

尋晚美賢我都無通知 充足睡眠

我又miss左睇唔到
無緣

開係返工時間叫我地情何以堪

好靚

binnie靚到 腎仔型到

鞭你真係好正

單人

低成本制作

求其去個游樂場，得左

仲要係勁舊個個
又近……車費都慳埋

窮鬼公司 有鬼錢咩，冇哩班女今年幫佢撲下水，真係管理費都唔知有冇錢交

無左佢地搵返少少錢應該執左

師兄又散band 師弟又唔生銹 班女又唔係紅 佢公司好唔樂觀

娶佢返去未

我諗住嫁比佢 等佢養

都唔似佢

究竟係邊個養邊個

你唔做我邊有錢養你呀

呢條好問題

忙內Christmas Party Live

消失的呼

簽售女團今個禮拜繼續正常發揮

變性左做中間個男人

進化變師兄

七條女養成間公司

真點miracle

點解係師弟去彩虹拍Season Greeting架

見到打機仲以為又係Mimi

痴線女團既行程唔係開fansign就係打機

想睇Arin撚狗多d

呢度D大神唔係去FS就係屋企打機

無那那講byebye就完

大神s

大神們

我要返工所以我係垃圾

我都要返工

釜山

心動了

孝定又up埋哂D 360x480相

部手機咩垃圾setting

佢唔係iPhone咩都影到咁

好明顯應係係cafe up圖壓到爆 同埋啲相應該係佢同行人影

金祉呼好QQ
邊邊都好QQ

有冇痴線佬要認埋腳

yooa jiho binnie 唔firm 勝熙 孝定 mimi arin就肯定

Arin同bin應該係，其他就唔知

mimi都肯定啦 mimi腳趾好好認

淨認到定同蓮

勝熙都易認，佢腳甲同指甲一樣好扁，mimi腳指公好瘦長同個頭好圓，arin腳趾外翻，定定唔使講，肥腳掌是也

點認 咁多csl認埋腳趾

由頭認到落腳趾尾，真愛是也

csl cls

csl

成班痴漢奶腳趾
好奶唔奶

一朝早又打丁

基本野啦
你唔得呀?

番工狗 訓左半個鐘起身訓工好過

今次北美+巴西巡又幾大陣仗 原來主辨覺得外國咁多OMG粉
For Oh My Girl’s first U.S. Tour/Fan Meeting, they will be visiting
1) Atlanta
2) Chicago
3) Houston
4) Indio/Fantasy Springs Resort (1/26)
5) San Jose

Ticket prices (Indio/Fantasy Springs) :
Tier 1 - $120 (includes tickets for legal guardians)
Tier 2 - $100 (includes tickets for legal guardians)
Tier 3 - $80
Tier 4 - $60
Tier 5 - $40

佢地想太多

等你飛過去牙

不了 大撚遠

不了 太撚遠

係時候搞美簽

Jiho化Binnie化到咁

完
難得見97line一齊 一出黎就搞成咁 衰家姐

不和的證據都充足了

crazy people

togethet

好多有錢大神

抖音

Good Morning Miracle

岩岩出門口冇耐

下一個Jiho化妝受害者係Mimi

聽日想俾我呼西我面

去左????

你又係

唔好相認

台主大神

我都想

有無卡可以換，我一車車定定同Mimi

連比佢西面既機會都無了

未去過fs

你又扮，咁好咩

無帶過黎

又有大神

扮咩

港場見完無見過

我都係

都唔知先有機會見

都唔知幾時先有機會見

我通常發夢果陣會偷沙沙d時間去見佢

jiho個鳩節目最後一集嗱

mimi vlive

又扮

收到風
台豬今日比jiho撚

成班扮野 得我真係港場後冇見過
真。數據狗

details

個衰妹好鬼cool

係咪比我呼西

正常現象

恩賜黎

佢地究竟係唔知定唔記得咗CUT咗首歌, 好搞笑

Oh My Girl Banhana is to release an OST titled ”Sweet Heart“ for JTBC drama ”Clean with passion for now“
on 26th Nov, 12:00 (PM)(KST).

一定支持

我裕貞套劇

發現了

呢個分隊原來仲係度 以為已經變黑歷史

可能公司角度睇 佢地好成功呢

OST呢首普通左D

掛住佢了

也許妳已經放棄我 也許已經很難回頭
我知道是自己錯過 請再給我一個理由說妳不愛我

沙

番去睇你新寵ssss啦
扮咩長情

我音樂台痴心情長劍

挑戰台豬 ？

點敢挑戰佢牙
我只係一把小小的痴心情長劍

收皮啦，痴心長情劍，痴線花心撚就有你份，返去睇你個權f啦

jer夠未

你對個個都咁痴心，咁你都有好多把劍喎

未，你講一次jer一次 痴心長情劍丫嗱

一野比人收左皮

劍量太小 應該要加到好似萬佛朝宗咁

第三張jm9

可愛到呢

惱~~春風~~~~我心因何惱春風~~~~
說不出~~借酒相送~~~(自彈自唱)

孖辮好正

喂唔係啵
聽左一次幾好聽
無伏

等陣返去聽

消失的沙沙聽到我既心願開V

但都係冇樣睇
好過冇

聽錯頭5秒以為沙沙 聽多5秒 Jiho 黎

沙沙仍然404

頭幾秒已經好明顯

只聽頭4秒似似地沙沙

Voice only十之八九都係呼啦
今日都好甜

Voice呀深夜時份呀就係佢架啦

saved with thx

早晨 Good Morning Miracle

佢係唔會出現係vlive嫁

佢部電話會唔會冇哩個app

定定個live又搞緊咩

第n次肚餓煮咖哩系列

根本唔駛開爐 廢清宅女恩物即食咖哩

自稱孝定老公果D識做啦
下次FS送咖哩

一陣養到孝定好似印度人咁行出黎閒到成浸咖哩味

本身都已經係泰妹feel, 再mix埋咖哩味

肥定公開左腳膠圖嘅答案
有興趣可以睇playback對答案

送咖哩雞得唔得

不過唔會係你送囉台豬

點分佢泰妹feel呀 同Lisa Sorn果D比

唱原版秋天早晨

你地比心機翻工
咁先養到肥定繼續食咖哩

um...Minnie果款咁

已經有名店搵佢地去發佈會啦?

大脾粗到

咁都粗

黑人腳

呢D腳先正

好撚fit喎，哩啲腳，修長得夠結實

U sick ball ar

叉園阿嬸look仲正囉
笑起黎幾和善

痴線。。沙沙呢對腳夾撚死我呀

夾都唔夾你啦
人地女神nim大把專一兵 邊到你

收嗲啦小朋友

又要出長情劍？

快

乜撚野來

你囉，咁多把長情劍，重唔係劍神

醒你啦芽神
唔一定人老先識得多，有say，可以做老師架

嗱，論劍法，你一定輸比佢

成班都on99

Lee句真
所以係蕊方面我絕對唔敢挑戰佢
蕊芽腥些nim

跟返你個level同你傾下計姐，廢時你睇唔撚明啦

小朋友或成最大贏家

沙沙對野夾撚爆我啦

而家已經唔明

如果拎住今朝盤乜9豆腐洋蔥咖哩影實好有愛

嗯嗯

著咁高好似都仲係矮過arin

Arin都有跟，係無佢咁高姐，實際上收窄得好少

本身沙沙就矮過我妹Arin

見到兜野唉三聲

好大對脾

放開個小朋友
我要同佢影

最尾乂園果張成張鬼片咁

鬼片又j?

YooA一月做雞 定雀

雞投一票

有蹼喎隻腳

唔講咁明啦

臭既

勝熙11月頭lag機唱歌Vlive出左中字

我屌撚爆你個屎忽呀

點呀撚樣

屌你點解仲係度

咁你又係到
梨子cb啦wo

依家遊緊過去
下星期到

黑完yooa走人先

又有抖音

係咪得我一個覺得日文版Remember Me有啲怪

唔係啊 好過banana日文版

咁都係嘅

呢句真

金mimi

[

望鏡頭勝熙

件衫好正既YooA

咁個人呢？

好正呀

件衫正D

真心話大冒險
拿 個人正過件衫架我覺得

仲有眼鏡

我沙沙著咩都正

副眼鏡好靚

我既沙沙

嘩 痴線嫁binnie

又做Chuu heart

CLSCLSCLSCLSCLSCLS

向我Wink

貴婦定

早晨 一朝早睇孝定fancam成個人開心哂
2:28殺傷力驚人

AR: Can I do the post which I want to do for you?

: What is it? Kekekeke. Sure do it.

AR : "Punching pose"! If you abandon me and go to someone else, you are die to me!

: Are you going to punch me with those cute hands?

AR : Yeah! I am angry!

咁呢度啲人死左n次

佢個樣邊忽嬲啊

佢對住我發嬲果陣唔係人咁品。。

笑住打你先內疚

提醒大家要珍惜金錢 遠離惡質OMG

有幾多位巴打準備去比叉園捱打

孝定打機vlive竟然出左中字 係咁俾miracle大抄

打死我啦

Miracle早晨

簽售女團玩左3個月之後終於肯尾場

咁好快又cb了

有無挑戰者

都係得12場啫 跟住想玩FS要飛去巴西FS啦

好彩開星期六
又可以慳返筆

開星期幾唔使慳

如果係星期日開我可能會去

點解我覺得你都係會出現係現場

個個星期都飛

星期六有野做所以一定唔會去

星期六都有d緊要野做走唔開
is me啊 有機會再見

孝定又跳Twice 真Once

唔洗再見啦

你講你自己咋

你

無得見架啦

法國好多有錢人

偽妝師Jiho又黎

今次又搞邊個

MIMI

Remember Me MV Making

Lulala Selfie 直拍Cam

搞左美簽未

定

去得既真點係痴線佬

之後去埋南美

都唔個好貴姐
頭場阿特蘭大張機票都係講緊7100左右
至於有直航去嘅芝加哥都係6000左右
對於呢到班有錢人家黎講，去小次FS已經搞掂

WM打手

家族聖誕歌

YooA雀Trailer

有無歌單 同孝定提早過聖誕

我熙

Dybala

驗眼

mimi煮飯仔

點可以影到咁清

YooA雀

孝定 (25歲)

年齡只是數字

呢度應該好多人過25 包括我

孝定d演技

無假又無錢

紅地毯表現咋

紅地毯表演咋

Jiho不相伯仲

主唱line同Rapper line

隻歌要就班仔 好似升極都升唔到key咁

突然間發覺家族聖誕歌條片有4K WM平時拍MV慳住慳住係呢度唔等駛野又肯用錢

有師兄嘛

Oh My Girl will perform at KBS Gayo Daechukje on December 28th, 8:30 PM (KST)

(Their second time attending KBS year-end festival)

今年紅啦紅啦 (呃自己

Naver 又出圖

年終歌謠大戰可以見到omg好感動

咪咁紅pls
要紅就去追啲一線唔該

係咪yg sm 嗰啲唔去丫？？
先比人捉去夾人數

咁直接踢爆啊

日文版Remember Me

on9對話

咪同你平時講既野差不多

我唔會上火星睇乳牙sor

冇人叫你上
叫佢姐